點解d公屋窮人老母成日覺得全世界欠左佢?

毒撚都係呢d垃圾教出黎
明明咩技能都無樣又無腦又無又成日覺得自己值得更多既野
日日望子成龍 窮就賴生左個仔

惡性循環黎 有咁既諗法只會令佢更窮 窮落去亦只會令佢覺得呢個世界欠佢更多